{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101240",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 HOTEL RA(호텔라)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数20室で、近くの電車駅としては8号線牡丹駅、盆唐線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線寿進駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。寝具類は絶対に再利用せず、ネットフリックス(KT、リモコン使用)の視聴が可能です。客室はすべてネットカフェ級の高仕様ノーハードギガLANが設置されており、テレビとパソコン接続が可能です。55インチの大型テレビがそれぞれの部屋に備えられており、BARも運営されています。駐車場は狭い方なので先着順で1~3台まで可能です。基準人数は2人であり、追加で1人当たり10,000ウォンが追加されます。連泊をアプリで予約する場合、客室タイプ別の貸室費が追加され、連泊予約後に決済する場合、平日には2万~3万ウォン、週末には4万ウォンが追加されます。連泊予約の場合、一部キャンセルはできず、アメニティの破損、損傷、盗難、寝具類、タオルの汚染時の賠償をお願いします。訪問客は社長が親切で掃除状態がすっきりしており、電気カーペットなどの施設が良くて安らかな休息を楽しむことができると評価しています。コストパフォーマンスに優れ、良い場所にあるので旅行者におすすめの選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには8号線牡丹駅、盆唐線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線寿進駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックス(KT、リモコン使用)の視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットカフェ級の高仕様ノーハードギガLANが設置されており、テレビとパソコン接続が可能です。55インチの大型テレビも備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は狭い方なので先着順で1~3台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。追加で1人当たり10,000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "連泊をアプリで予約する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約では、客室タイプ別の貸室費が追加されます。また、連泊予約後に決済する場合、平日には2万~3万ウォン、週末には4万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "連泊予約の場合、一部キャンセルはできません。また、アメニティの破損、損傷、盗難、寝具類、タオルの汚染時には賠償をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "訪問客の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客は社長が親切で掃除状態がすっきりしており、電気カーペットなどの施設が良くて安らかな休息を楽しむことができると評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、コストパフォーマンスに優れ、良い場所にあるため旅行者におすすめの選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 486
    }
}